小豪子分析KOL100 劇本：2保1棄 保中共 警察 棄林鄭

所以有人仲開post話cctvb鬧林鄭改過

哈哈